其實有冇人覺得宜家太多資訊太亂？

開始之前，我要講聲對唔住，因為自己嘅懦弱尋日無留到最後，睇住直播新聞見到啲義士為大家係到抗爭，我真係第一次睇新聞睇到喊。我明白今次真係可能係最後一次機會去抗議，去抗爭，寧為玉碎，不為瓦全，所以我一定會企岀黎。但係我係一個新手，身邊好多朋友都係，大家都好想為呢件事岀一分力，但大家都好無助唔知應該點做，而係唔到地方都有住唔同資訊同消息，我地根本唔知信邊面。我哋需要一啲指示或者一啲領導去知道下一步應該點做。

利申:第一次開po，亦希望可以討論下應該點做🙏

推

唔該曬爸打

（文宣組）612icon

push